\begin{titlepage}

\begin{center}


% Upper part of the page
\includegraphics[scale=1]{./ressources/cryptis.png}\\[1cm]

\textsc{\LARGE Faculté des Sciences et Techniques de Limoges}\\[1.5cm]

\textsc{\Large Développement de Logiciels Cryotographiques}\\[0.5cm]

% Title
\HRule \\[0.4cm]
{ \huge \bfseries Elaboration d'une calculette cryptographique à clé publique}

\HRule \\[1.5cm]

% Author and supervisor
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushleft}
\emph{\'{E}tudiants :}\\
Reda \textsc{Bellafqira}\\
Jordan \textsc{Bouyat}\\
Quentin \textsc{Gouchet}\\
Alexandre \textsc{Magloire}\\
Yassine \textsc{Sbai}\\
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushright}
\emph{Encadrant :} \\
Christophe \textsc{Clavier}
\end{flushright}
\end{minipage}

\vfill

% Bottom of the page
{fait en \LaTeX \\ \large \today}

\end{center}

\end{titlepage}